空姐愛錯人 被拍激情片瘋傳臉書

一名空姐A女與廖姓男友分手後撕破臉，指控廖男偷拍她的性愛片，還將影片截圖PO上臉書社團，結果慘遭黃姓網友肉搜出來，被80多名陌生人要求加入臉書好友，A女不堪其擾提告廖男及黃男。檢方依罪證不足，對黃男予以不起訴處分。

A女指控，廖姓前男友3、4年前，盜攝2人性愛過程並上傳雲端，不明人士取得雲端密碼後，在網上大肆散布。去年廖男更將影片截圖PO上臉書不公開社團，假裝要肉搜前女友。

PO文一出釣到另名黃姓網友，在貼文底下揪出影片女主角就是A女，害A女被80多名陌生人要求加臉友，A女氣炸提告廖男妨害秘密罪、網友黃男違反個資法。黃男到案堅稱不認識廖男，稱自己一時衝動「當老司機」，留言時沒有多想。

《蘋果》報導，台北地檢署先前已予廖男不起訴處分，至於涉違反個資法的黃男，士林地檢署認為黃沒有公開A女姓名及公司名稱，且A女臉書頁面設定公開，只要使用搜尋功能即可取得，難以認定黃男有非法蒐集個資行為，因此予以不起訴處分。

(中時電子報)

瘋傳

姐妹們真係要帶眼識人

其實個個男人扑野都會拍片

差在瘋傳定自己睇

偷拍冇得防㗎喎

我迷失在.* 這個_×°網絡孤島°°°×

樓主，點解你唔將你創意運用去有用既地方呢，
日日上網諗埋d無聊野，打埋d無謂野，
換黎既係一d虛無既快感，
係咪又真係你想要既呢？
不如襯仲年輕時間尚早，好好地閉門思考一下，
你將來條路應該點行？
而唔係再浪費時間開po然後自得其樂！！